### Cálculo de sueldo

Se conoce el monto del salario actual de un empleado, el nombre del empleado y el área funcional al cual pertenece. 

Se pide calcular el nuevo salario del empleado sabiendo que obtuvo un **incremento del 8% sobre su salario actual** y un **descuento de 2.5% por servicios**, informando los resultados con el formato que se especifica a continuación:

       Nombre Empleado:  xxxxxxxxx            Nuevo Salario: $ xxx             

       Área Funcional:  xxxxxxxxxxxx

       Salario Actual: $ xxxx                      

